【突發文宣計劃第四期！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

「記招有民記，紙媒有牆紙！」
牆紙誓要對抗偏頗傳媒，
帶出真相！

本「紙」秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！

詳情：
暫定逢星期五出街，
講述過去一周發生的大事
同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。
完整版嘅「牆紙」會貼係連儂牆上面
亦會有精華版係街頭派發。

今個星期嘅牆紙：

大家除左正評同推，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :

喜歡的話請記得訂閱

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

7/9 機場見

push

8/9 美國領事館

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

9/9 中學生人鏈

極度高質聽朝慢慢咀嚼
辛苦大家！

推

請幫手推同訂閱TG

入機場咁塞車大家都要打發下時間

推

加油。

PUSH

多謝

請幫手推同訂閱TG

五大訴求一個都不能少

請幫手推同訂閱TG

哇大佬 等左勁耐！

請加強本土文宣解釋港鐵事件

首先多謝巴打咁有心
小小建議
字體可以再大啲易睇啲，假若用a4貼喺路邊，字太細好多上年紀老人家可能會無咁容易睇。個人經驗係好多得閒無嘢做嘅啊伯真係會停低睇連儂牆，所以如果目標係針對呢群人，不妨出多個版本，內容更簡潔/字較大畀呢班人睇。

一期比一期高汁

要解釋針對港鐵嘅行動
好多中老年人唔明

支持！

排版好似靚左

有無人可以大大張貼連儂俾廢老睇？
a0再大一個size都得架喎

多謝咁多位巴打幫手

不如一齊印a3/a2貼牆 好似幾好

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

唔係唔tui呀？

印啲A5 booklets返去俾身邊港豬睇

a4 la they dont like small paper?

咁印a2 size 係屋企做牆紙

Winnie the pooh咁可愛，唔係唔推呀嘛

痴係屋企都可以

習大大係隔離

快啲嚟參見習大大

唔知點同兩老解釋攬炒？

睇完就識

愈嚟愈好睇

佢都唔得閒啦

兩老話香港遲早會被取代？

話佢聽點解唔會啦啦

Good idea !

杯葛警察，你我有責

妳講英國?

今期有講社會性死亡, 就係講啲狗

係就唔介意

俾多個十連
1/10

2/10了了

3/10

GOGOGO

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

普教中真係不了，遲啲全部大陸lay咁

連唔到

而家已經係

好高汁 內容好豐富... 但咁多字貼係街有無人真係可以睇晒

普教中不知所謂

讚緊XDD?

改進中

請幫手推同訂閱TG

我唔想我下一代 下下一代 下下下一代唔識廣東話

我諗應該有啲廢老會當佢報紙咁睇？

希望係就好

印俾親朋戚友睇都幾好

你打斷我仲好講

可能5年後就已經係

good idea

實用post必推

維尼累了

係時候換人

啲人成日話示威唔好影響民生

究竟係黑警定示威者影響民生

啲人驚警察多個啲示威者喎

快啲俾佢地睇下點解要攬炒

我而家搭地鐵都好驚

坐巴士都死

含撚都上到熱門

斬撚咗佢啦

多字果啲印A3貼牆會唔會睇得清

A3貼牆係清㗎

不過要多啲位咁

巴絲們如果貼牆記得唔好貼太低，會睇唔到

香港人總是在創造奇蹟

上一代以創意和適應力

把一個小小的漁村發展成國際金融中心

我相信

會

CHANNEL 有PDF可以俾大家印

這一代的我們會以毅力和團結

在不斷赤化的土壤種出民主的花

手足一個也不能少

煲底見

see you

我自己都覺得自己煩
機場見啦各位

齊上齊落

good night

最憎啲廢老成日下下睇表面

好勁好認真

根本就唔知點解我地要搞港鐵塞機場

一味淨係識話林鄭衰咪搞林鄭囉

點解香港人咁有創意

大佬呀 香港人咪一直用緊唔同方法去抗爭囉

但其實都幾想搞下林奠

可唔可以唔好淨係睇表面 話影響到經濟 影響到生意 不如諗深一層？

後生仔女成個暑假唔好行下街打下機？

林奠或許可以成為新方向

D字要大隻啲

我地掟汽油彈都係對地下

都未學五四堆大學生去燒高官間屋

知唔知出一出去發夢要幾多精神時間血汗金錢
仲要冇冒住坐十年監同俾狗虐待嘅風險

仲唔夠和平咩

但我明白講佢哋係唔會聽

可唔可以醒下
真係唔該大家印出嚟當牆紙咁貼

所以唯有寫俾佢哋睇

每星期潛移默化下

面對中立 淺藍嘅人
乜嘢方法都要試

中立撚最多中層

中層成日覺得自己好有學識

我地無退路架啦
香港人

睇字最啱佢哋

快啲俾中立撚睇

我唔想再有人講你地用暴力影響民生生唔好

大家一齊開導下

叫佢地捐下錢都好

前線無飯食

諗到831都瞓唔到

唔好讓身邊的人做無知的一個

小小建議, 中立淺藍黃有一堆係中老年人,
佢地唔鍾意睇字, 舉個例點解佢地會睇報紙, 其實佢地唔係睇內文, 而係睇圖睇大標題, 所以字要盡量少, 同埋要夠大隻

推!!

聚焦文宣 拒絕流言！

而家無曬長輩圖

連農場其實好有用 你對外界既主要渠道

我又唔覺有咩問題 反而呢類in depth啲文宣冇乜人做

高質
下期可唔可以整點解示威者要針對狗鐵 嬲到要打爆個站

Push

牆紙要推！

推呀

第一期Link :

第二期Link :

第三期Link :

TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

多謝巴打，但會唔會太多字。。。

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

正經post要支持

721 85 811 831

名已留，多謝手足

可以出本雜誌

改善緊，多謝支持

交通測試冇野做果陣睇最好

啱呀，坐係到咁悶

最好印埋出黎 吸引下其他人

推 手足整得好好

Thank you

人手置頂

洗唔洗咁高汁

支持樓主
會幫手貼
大家加油

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

加油

tui

gchi

印出黎貼牆呀
俾中立 淺黃藍睇呀

已訂閱

印出黎貼牆呀
俾中立 淺黃藍睇呀

貼牆a3
派a4

推爆

藍色轉陣好時機

印出黎貼牆呀
俾中立 淺黃藍睇呀

貼牆a3
派a4[black][/black]

藍色轉陣好時機

印出黎貼牆呀
俾中立 淺黃藍睇呀

貼牆a3
派a4

幾好睇，但如果背景色轉白色可能更方便老人睇。另外都可以貼係大學入面俾班NDS睇，因為佢地好多都唔知香港發生咩事

cls無人理

文宣組好野 好高質文宣圖

文空

文宣

推推推

Pish

Printed!!!!

政治取向係好似宗教咁, 講道理都無用

巴打可以幫手印定一兩份係身，塞車時咪開心 share 下

多謝

請幫手推同訂閱channel

多謝巴打支持

呢個值得推

NDS 就靠巴打幫手了

宣傳

正嘢

咪放fake news

應該叫信仰

好好英文version 好緊要，聽日用！

pish

pishhhhhhhhh

612 721 85 811 831

可唔可以去D 小店度借位免費拎?
雖然同一陣型未必spread 開到比其他立場既人睇,但我諗立場已歸邊,點樣令淺黃變深黃都重要

pizh

有無英文版?

想問噴完就可以貼紙果個叫乜野

幫手推

噴膠？

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

push
加油 好呀你地

小建議: 會唔會少啲字好啲?

研究中，太少字好難寫

請幫忙推同訂閱

多謝

請幫忙推同訂閱我吔個 channel

正

我係怕影響到佢吔

請幫忙推同訂閱我吔個 channel

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

輕輕一推

今日太古城中心唱歌一事有感，希望各區要小心

無fb/twitter?

原來係巴打你嘅出品！
之前喺街見到覺得好高質好想知邊個有心人出！！
點解得咁少正評！！推！！！

好正
有無一啲係少字啲，我地自己睇當然唔怕多字
但係中立淺藍黃肯唔肯睇

推..

我覺得一般嘅文宣已經好多人做 但係我諗佢地做得紙媒 都係想用文字做分析同探討 字數上有時好難控制 我覺得有時好文係唔怕長嘅

推 但係怕唔怕多字得濟
好多人唔會睇

多謝你

好野要推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

推
認同需要民間紙媒

Strong man suen

好有心機 推

推 辛苦巴打

巴打有心整咁多內容，但係太多字好難令人有心睇(我指不同政見人士)

好撚高質

Lm

要推，因為身邊好多淺藍淺黃，一時諗返起牆紙好有用

print 出嚟黐地鐵

謝謝

請幫忙推及訂閱CHANNEL

請幫忙推及訂閱CHANNEL

我吔係想行紙媒路線, 所以字數會比較多

請幫忙推及訂閱CHANNEL

印一本放係屋企看門口

請幫忙推及訂閱CHANNEL

無, 因為好似唔啱紙媒, 但有住巴打會UPLOAD 上網站 :

請幫忙推及訂閱CHANNEL

唔係我, 係咁多位幫手嘅巴打

請幫忙推及訂閱CHANNEL

有人upload咗香港電台 rthk 「視點31」講述新屋嶺情況個一集嘅 英文字幕 去youtube呀！

集思廣益，喺國際層面嘅文宣，可以點做呀？

有人upload咗香港電台 rthk 「視點31」講述新屋嶺情況個一集嘅 英文字幕 去youtube呀！

集思廣益，係國際層面嘅文宣，可以點做呀？

推啊

好勁呀你地

巴打好有心

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

推撚爆你呀！！！

真係好好睇。不過啲字太細了，如果A4紙印出黎再貼牆未必有人睇

建議不如改做每期內容少啲，啲字大隻返啲，可能比較容易變返做「牆紙」個效果

想問今期出未

sorry, 今期遲咗少少

一陣出

貼牆我吔建議印A3, 因為太少字好難寫得好.

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 9 萬 6 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 1 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 7 萬 5 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 9 萬 4 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 5 萬 1 千人聯署，10 月 4 日截止。)

嚇死以為你地出左事 幾驚冇左高質周報

【大型文宣計劃第五期！】「牆紙」上線啦！

想推都推唔到，留言以視支持